{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64793&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인아담스토리펜션"
    },
    "text": "ゴルフ場の近くに位置するペンションで、団体宿泊が可能です。 周辺には石術岩山があり、車で23分の距離にあります。 また、ゴルフカウンティ安城Hは車で4分、ブルーワン用インカントリークラブは車で3分の距離にあります。 ペンションには2つの棟があり、バーベキュー施設も提供されています。 客室は個別テラスがあり、バーベキュー施設は現地で決済してください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは制限されており、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ゴルフ場や石術岩山が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何棟ありますか？",
            "answer": "ペンションには2つの棟があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 436
    }
}